(無圖)用$31.5價錢享受一個脆香雞翼餐

依家老麥一個餐$4X(間間唔同)痴曬線
唔想日日食$24蚊餐可以試下咁做
不過時間只限1400-1800內

我諗呢度找嘅錢可以買多一罐可樂飲
或者加個細薯條，都仲有錢找

痴線咁都負皮

前排日日平10蚊,落差太大

好似啲錢唔係老麥出？

好懷念雞翼餐20.5既日子